其他區既人有冇人好想做啲野

難得啲狗去哂黃大仙
我唔想係到食花生冇幫忙
其他區出唔出